# SwissDurable



## Résumé

Ce repository contient les résultats de mon travail de maturité : SwissDurable.
SwissDurable est un jeu sérieux développé avec Unity Engine.
2022 Novembre 

## Prérequis
Sur ce git, il y a déjà deux versions exécutables :
- Version pour Windows
- Version pour MacOS

Il y a aussi tous les codes sources du projet, pour ceux qui veulent travailler dessus.
